就嚟deadline一律建議通頂做

正常嘅人類唔瞓一兩日係唔會死的

你通頂做都好過你lur鳩住你啲同學/fd/grpmate/

18歲喇 唔好乜撚嘢都靠人哋啦 屌你老母

做到成隻狗咁想喊？諗吓自己點解咁撚多時間都拖撚到依家先呢樣食嗰樣唔做

你同緊自己講?

唔係呀 我俾個grp mate jer住曬佢好撚煩

我唔否認自己係deadline Fighter，但係我唔會jer鳩住人囉。喂大佬你問都唔係直接講撚到叫我成份嘢拎出黎俾你抄下話？仲要次次都講撚到勁好聽話係拎出嚟對更何況我都冇嘢拎到出嚟俾你，你有啲咩唔識你直接問我好過啦，我又唔係唔撚答，我都未撚屌柒佢次次問完又勁冇禮貌走咗去就算啦，戇撚柒鳩。

係我就直接同佢講叫佢做

so sad

已經通定下星期嘅頂